# Metodologia de Sustentação

Service Desk Follow the Sun.
<br>
<br>

#### Fluxo de Atendimento Tlantic

![image alt <>](assets\metodologia\suporte2.png){align=left}

<br>

### Portal de Atendimento ao cliente e Parceiro


https://tlantic.atlassian.net/servicedesk/customer/portal/5

![image alt <>](assets\metodologia\suporte3.png){align=left}